有冇人因為冇得番學已經好多日見唔到女神

想4

冇學返 連pool都唔洗指意出

咦~~乜咁啱嘅??
咦!!! 乜咁啱嘅??
乜咁啱嘅??~乜咁啱嘅??~乜咁......

無呀，因為我嗰班只得毒L一堆

唯一見到嘅女性生物就係阿媽

sorry囉

就快a住grad了

咁咪幾好

有，差唔多十年了

吓我個心lawlawluen

係好好既時間比你增值自己
讀多啲書 做下gym 下次去就可以直接去馬